屌 仲有英國國旗婆婆

屌你老母
今日一米內開槍
阿婆都唔放過
班狗仲有咩做唔出
好撚黑暗

推啊

屌 推埋上熱門

集體PM民陣發起大遊行

和理非大遊行

(幫下手散出去👆🏿)

理下老人家

自推

push

721

推

推俾更多人知

文宣

阿婆都唔放過

我好擔心佢